如果想入乾收銀應該邊間master好啲

Poly定KongU

乾收銀degree都入到啦

有hku點會揀poly

唔洗特登考master架

乾收銀IVE都入到啦

on9仔先做

我想做structural engineering 個邊既野
但我本身UG係shitty讀第二範N展
好似好難入consultant